Android P 代號曝光 將命名為 Pistachio 開心果.

Android P 代號曝光 將命名為 Pistachio 開心果
雖然 Google 習慣在新版 Android 系統正式發表前先推出測試版，不過新版 Android 系統的實際名字則要留待秋季才會公開，今年的 Android P 相信亦不例外，預計最快要到下月才知道 P 代表什麼，但預計會是一款食物，因為 Android 一直以來都是以甜點命名。

不過多得大陸手機生產商華為，他們在波蘭的客戶服務在回應 P9 Lite mini 用戶有關 Android 8.0 系統更新的查詢時，向對方透露了 Android P 的名字。華為客戶服務員表示手機會在今年內獲得系統升級，又表示 Android P 的名字為 Android Pistachio（開心果），跟較早前彭博通訊社的一片報導相同。

今年 2 月，彭博指 Google 有意將新系統命名為 Android Pistachio Ice Cream（開心果雪糕），究竟名字是開心果還是開心果雪糕，相信 8 月就有答案，值得注意的是 Android 一向都以甜點命名。

來源：phonearena

Android Happy Nut

Why not peanut?

Penis

其實google都幾無聊，改完個名咁又點？
放多啲時間做下研究新技術好過啦

其實係Google玩先，Google Tango 2014年就有
唔好盲屌，AR VR只係科技趨勢，大公司們一定要搞埋

改名有乜問題？
btw google 係銀河系企業，研究呢家野洗撚你教咩

每個產品每個project俾個名佢有咩問題

師兄你究竟知唔知Tango有幾勁
而家個ARCore只不過係平民版Tango

睇youtube個comment

Few things:
-The first app you tested on Android was using Vuforia, which is not ARCore. Vuforia works by capturing a 2D surface, kinda like taking a picture, and monitoring the transformations of that picture to determine the angle the camera is looking at the surface with, which is less reliable than ARCore or ARKit.

-The Stack AR apps you tested were different apps from different developers. The Android app was, again, using Fuvoria which is again, not ARCore.

-The apps that didn't work on the S9 but were using ARCore were developed for an older version of ARCore while you had the newer version installed. The glitching was basically a compatibility issue between the older app and the newer ARCore.

Also,

ARCore and ARKit preform basically the same. They can both

-Detect horizontal and vertical planes (Although ARCore detects angled surfaces as well)

-Track the motion of the device using feature points and the device's accelerometer

-Estimate lighting using the camera view

Bottom line:
They're both great and preform basically the same (although ARCore does allow angled planes which ARKit doesn't). So in the end it really doesn't matter and AR compatibility shouldn't influence which of these devices you pick.

仲有係Apple做跟尾狗

好中肯 原來個App唔係用ARCore

鹹嘅甜品仲係唔係甜品

抄
你好撚柒 以為係Apple發明?

晒時間改埋d食物名 on撚9

咁Apple咪戇撚鳩，macOS改埋晒啲動物名地方名

咁都搵到位入
係咪android hard core fans
去我幾時話apple唔on9

都係改個名啫 等啲人易上口易記啲
咁都好拗
唔通下下用developer code咩

改吓名都要比人屌

要有幾憤世嫉俗先可以起個名都要屌
有咩係無名得個code

都話child 登多小朋友

好痴線

unwire 不了

你放大技我地點駁啊